有無人講野好能鍾意用感歎號！！！

屌你老母
屌你老母！！！

感覺差勁遠！！！

我！

死gay佬...

死gay佬！！！

岩

岩！！！！！

冇！

係

係！！！！！！

好同意

好同意！！！！！！

無錯！！！
但係我唔係gay lo!

打字無感嘆號簡直毫無感情！！

WhatsApp Message 加埋感歎號搞到好似啲廢中/老打字咁

唔係咁樣❕❕
系咁樣！！！

對!感嘆號。。。好好用的!

好撚鍾意！！！

係窮呀屌你個閪！！！

死老坑用wtsapp 或者上網都好中意用
係Facebook 佢地成日屌人老母都一定加！！！

成個廢中咁！！！

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

衹是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄臟！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被厠紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是老子的屁股老子的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裏不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裏潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終于完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裏去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去厠所弄乾，但是要上課來不及了！！！

衹能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近

#good2#236 #bad#12

標籤： 留名 投訴文章 快速引用 引用原文 27/2/2011 15:56
,.,.,.

Member
沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我艹！！就好象一萬衹螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裏去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿捨！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

于是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！噹我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裏涌起了一股淡淡的悲傷！！！！

他媽的，看來老子要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我艹！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好象真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裏竄來竄去！！！

像一衹迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛在長出來了！！！！

想象一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

#17好高汁！！

各位清識波！！！

想含

想含!!!

留！！！！名！！！！

is!!!!!!

呢個post好嘈！！！

great！！！

睇post都有落club嘅感覺！

加油！！！💪💪💪💪

！！！

多謝gchi！！！

我鍾意！！！

吾系甘开心牙！！！

早晨

早晨！

之前有個巴打除咗用！！！！
仲會用#&%*@~#$@~*&^%$~

鴻福郎！

笑死！

is！！！！！！！！！！！！！！！！！！

老一輩用whatsapp好中意用 唔知點解

根本唔關年了事！！
系心情！！澎湃嘅心情！！！！

Emoji係表達唔到感歎號既心情！

!!!!!!!!! !!!!!!!

早抖啦咁多位！！！！！！！！

一定要用全型嗰隻感嘆號！！！！！

點解仲未有人屌樓豬系你老母！！！！

覺得低b咗。。。

閱！！！

系你老母！

特登入黎睇呢篇！！！

個po好嘈

打字鐘意用感嘆號我明，

但樓主可唔可以表演一下點樣講嘢都有感嘆號